\chapter*{Prílohy}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Prílohy}
\renewcommand{\thesection}{\Alph{section}}

\section{Kalibračné krivky}
\markboth{Prílohy}{Prvá príloha}

%\centering
\begin{figure}[ht]
  \includegraphics[width=1.0\textwidth]{../obrazky_bakalarka/novy3error.png} 
  \caption{Kalibračná krivka novšieho HPGe detektora pre pozíciu 3 mm} 
  \label{3} 
\end{figure}


{
%\centering
\begin{figure}
\begin{center}
  \includegraphics[width=1.0\textwidth]{../obrazky_bakalarka/40error1.png} 
  \end{center}
  \caption{Kalibračná krivka novšieho HPGe detektora pre pozíciu 40 mm} 
  \label{40} 
\end{figure}
} 

{
%\centering
\begin{figure}
\begin{center}
  \includegraphics[width=1.0\textwidth]{../obrazky_bakalarka/80error1.png} 
  \end{center}
  \caption{Kalibračná krivka novšieho HPGe detektora pre pozíciu 80 mm} 
  \label{80} 
\end{figure}
} 